係某條大蝗蟲邨，去7仔見到個支那人叫店員找兩仙

個職員咪話冇得夫，有凸撥落下期，痴撚線
ps 條支那人去找電費單之類

咪估啦

支那狗死全家

你住蝗邨

德朗，啟晴